咁多位生性喇，係時間回家了,真心無謂再留喺LIHKG

咪撚煩啦

返屋企喇....

好多人嚟到唔認人...
學高登仔反自己人

G持